ig 中醫騙局

我知自己on9 ，希望各位高抬貴手
唔好屌得咁大力

話說有一日我就收到一個DM
傾咗一陣
佢就話自己少上ig,叫我用Signal同佢吹水
於是我就開始同佢喺Signal吹
傾咗幾日之後，佢就約我出嚟食飯，仲話同我好啱傾
食飯嘅時候，佢就講自己以前身體唔好，全靠中醫調理，佢身邊先好咗好多，佢又話自己父母都有糖尿病，父親糖尿病上眼，行唔到路
而家佢同父母都睇緊呢個中醫
佢又話自己有個阿哥、阿哥係CU grad,炒股賺咗錢，喺外國買咗樓，佢又不停叫我學炒股，佢覺得炒股嘅男仔好有型

幾日後
自己on99咁約咗佢上星期五去睇中醫
好彩我前一晚喺連登睇到有個關於傳銷狗嘅post
之後就即刻問佢係咪中醫傳銷
結果佢就凌晨十二點打嚟同我傾咗成粒鐘電話
電話入面佢不停屌鳩我做咩唔信佢呢位「朋友」、又話佢自己唔係傳銷狗，又話唔想我呢個朋友身體唔好所以先帶我去睇中醫
去到睇中醫當日

之後佢就冇再搵過我
條女個樣
個中醫

最後我想講，傳銷狗死全家，呃人感情好好玩咩？
本身自己性格毒，生活圈子冇乜女，所以見到有女主動搵我真係好開心
但係經過呢件事之後，我覺得自己變得難以相信網上識嘅人
萬幸嘅係，自己並冇太大嘅損失、只係損失咗一餐飯（嗰一餐飯係我請佢食嘅）

Signal點轉wallpaper?

iOS app update

希望唔會再有其他小毒毒奶嘢

佢最終目的都係叫你買股票！

唔係睇中醫咩

照下鏡 睇下自己咩樣
會唔會有女主動搵你？

你on9 姐，有幾可有正正常常ge女係網上random 搵人傾計
要識仔叫frd 介紹 / 玩app都唔洗網上亂咁搵人

你icon 係大隻男神185 。有女dm你就唔出其

死毒撚有女同你講野就前列腺液都出撚埋
安份守己打飛機咪算囉

屌剩係頭兩句都知係呃尻人啦
毒唔緊要，醒少少...

條臭雞賤到 香港地唔會有女仔主動投懷送抱
定律嚟 好好記住佢
無事獻殷勤 非奸即盜

做人唔好咁多幻想 你照下鏡 再問自己會唔會有女送上門

連中醫都搞埋傳銷
呢個世界係咪所有行業都可以呃人

樓主經一事長一智啦
條女text既對答都幾正常，呢啲真係要岀到黎先知

呢個ig dm case好似喺邊見過

收到

照下鏡啦無啦啦有女搵你傾偈

仲要咁撚健談

推 等多啲人知

屌 話說近排我喺tinder都識咗條女 勁熱情 第一次出街都正正常常 之後突然問我身體狀況 講完之後就叫我去睇中醫 又係雅蘭中心個間 我覺得怪怪地 上網搵打 「交友app 中醫」 見到有case 依家仲要見到呢個post佢肯定有問題

一見靚女相就細佬控制大腦

月經

你無損失算係咁

巴打小心
Block咗佢算啦

扑左佢算啦

推

Signal 點睇icon

我ig寫自己ive 黃克兢分校
有冇人會認我係校友

好撚識玩阿佢 識咗兩個月 勁熱情 對答好正常 係好想同你做frd 第一次出街都完全冇講啲咩sell 我真係當佢係frd or 發展對象個陣先彈出黎sell

Post佢個tinder ac 出嚟
警世下其他巴打

唔係想話你
但識女仔睇乜鬼中藥
聽到雅蘭兩個字就知咩事啦

同埋傾兩傾就約食飯
你咁都仲未明咩
有無咁on9？

之前都有收過佢pm 講啲野一模一樣 完全copy and paste

同一個人？

係

想知究竟有幾毒嘅人會落搭

巴打最後有冇覆佢

羊

冇啦 講幾句就覺得唔對路 好似唔識應人咁 永遠講自己野

所有邀請你去消費既 一律視為騙局

多謝巴打 避過一劫

push.

已pin

而家d傳銷狗愈就愈高招打埋電話同你傾成粒鐘，仲要有d約出黎第1次唔露出馬腳住，再熟少少先約你上中醫度，狗撚到

毒撚唔識講野 好想試下俾傳銷妹撩我講一個鐘電話

打俾呢條女囉
佢叫做慧慧

條友自稱住奧運附近

你都冇損失啊
又有女陪你傾計 食飯

毒撚真係易呃照下鏡點會有女主動識你先得ga

我都有俾呢個集團嘅女仔@
傾到咁上下，
我串到佢仆街
佢老羞成怒唔彩我
不知名嘅女仔咁主動，
我咁大個人都未試過
所以我好肯定呃人

Wai 偉 😦

Wallpaper係邊個

分享出去
史上最強賤男女上線啦。（詐騙，出軌，第三者）

真。偉在嗎？

約佢出黎
撚撚佢

本身想笑你戇鳩
不過見你剩係比人呃咗餐飯就算啦

屌個開場同樓主一樣 見佢又係手足無乜點懷疑過 好彩我份人勁hea覆 佢可能覺得無機就收咗皮

佢依家搵後生仔笨梗係要符合返香港後生主流形象啦

好心佢主動多少少啦 我毒撚唔識開話題架
見佢咁靚女 幫埋佢賣廣告啦 下次努力啲

有個fd就係俾個中醫傳銷叫佢上去
個fd寧願同我地反面 都要繼續同個女仔一齊
啲對話內容都係一樣
個中醫師又係姓甄

個醫師學歷入面間學院個名勁流，好似環球專上學院嘅feel

Fb ig周不時都有假人add你架啦第一次遇咩

有時玩apps 問個支那人支唔支持香港獨立 佢想傾落去話支持

我cap圖話報公安，等公安搵上門，佢即刻反面屌我 驚撚到

我曾經都遇過類似 即時sale返佢買我公司野 之後問佢點解唔買阿？咁抵都唔買，你走寶啦啵
我都係想幫你，做咩唔接受人既好意呢？

之後條女無應過，條女好似sale人美容

跪求樓豬wallpaper

快d話你好有需要 之後話你咁好人咁幫我 等我幫返你啦
狂sale佢買野 玩9下佢都好 😂一定要約佢出黎晒佢時間 當然得閒就要咁做 咩都話電話傾 等佢無時間呃第二個

所以話呢，一個人太寂寞真係好易出事

所有毒撚腐女時刻記住，每當有人主動搵你仲要好健談，就九成都係有目的

係囉
無大學學位，全部xx文憑
間學院聽都未聽過
個中醫有無註冊都成問題

通常你性騷擾返佢佢就自己收皮
同佢講睇都得但睇之前要扑返Q
唔駛同佢客氣喎

真心嘅
見到啲留言全部笑鳩樓主
希望樓主你唔好對世界失去信心啦

見你啲對答都幾正常
話唔定下次追現實識嘅女會得米呢

竟然中醫都sale
巴打個款係咪 需要調理下身子

幫中醫師手 同我有冇需要睇中醫都兩回事
返intern都要奶埋閪咁 要跑數咩
一睇都知唔對路

樓主好波，救到人

出路少 薪酬差西醫幾倍 跑數掙扎求存 西醫霸權下中醫師稱從未後悔

本身想入嚟笑係咪冇溝過女
正評係比樓主冇中伏嘅

仲有少睇呢到 咁又用messager send俾人
因為佢用佢特定Whatsapp no.先有佣分
再唔係上網check埋junk call 多撚數有騙子名單

我以前都睇過呢個中醫，係一個信得過嘅朋友介紹我去睇
個陣係d月經+皮膚問題，睇左幾個中醫都唔好，但呢個中醫真係睇得好我
雅蘭個到係一間美容院，但個中醫唔係日日係到，佢應該出面都有自己診所
同埋唔係單次比錢，一比要比最少3個月定半年，話唔想d人睇睇下唔睇，跟住睇唔好又賴個中醫wo，但...實際你明的
所以呢條女咁樣sale你

其實第一句話想做朋友已經知咩料照下塊鏡諗吓會唔會有女仔主動想識你

點解Ching你用女emoji🙋‍♀️

醒水識抽身好叻仔
下次想上網識人就小心啲

一睇頭兩句已經feel到毒撚樓主扯到行哂，前列腺液都出埋黎on9到震
講兩句已經feel到唔係正常人啦，係咪真係毒撚到未同人講過野呀

Push

屌
係咪打得多飛機
真天魔透明公仔定買雞扒妹寫真條友咁樣

好想知中醫同傳銷有咩關係 有冇人解答到我

樓主係咪仲細入世未深
你搵張中上樣順眼既女仔相開個交友app ac
唔洗靚 中上就得
你再睇吓幾多人同你講野 睇吓啲男仔嘅條件
你部手機基本上係震個唔停 覆都覆唔切
樣ok仲要咁主動 世界邊咁有大隻夾乸隨街跳
如果你條件好好就話啫

BU中藥

因為個間係美容院

我生咗粒唇瘡咋
之後佢就話我腸胃唔好

好似之前有位巴打俾佢呃去學英文
個icon好熟口面 可能認錯

勿覆佢
人地生癌拎唔出錢醫，佢笑
油頭義士=平壤黑人

入下邊link屌佢

入下邊link block佢

Ching個名

連登講得好啱
毒撚最忌自作多情

同意呢句說話

甄艷容中醫師 涉嫌網上騙局

交友app真係比呢啲人玩爛晒
之前有個男仔問我返咩工
我問點解第一句就最有興趣知係呢樣
佢下一句已經質問我係咪sales bilibala痴線

態度正確

有冇ig 中醫騙局(2)
就要睇下巴打啦

一啲都唔正常 好生硬
第一句 見你喺suggest list所以加你已經知係假啦

答 冇 問下啫
係人都知 你發現到佢有問題
應該扮下野撚下佢阿嗎
唔好諗住呃鳩人唔洗付出代價

呢啲真係仆街黎
我都試過有女IG Follow我之後話好少用IG
叫我用WhatsApp同佢傾 跟住又係好快約出嚟食飯但係我都知咩料 之後都冇再同佢傾偈

你wall paper條女叫咩

我都見到個，發現太假又唔主動無咩好玩

笑死
識我仲好啦

wfh $50 仲請唔請人

唔放條女張相上黎？ 比佢啲朋友睇吓

thx for share
條女張相做咩影到好似深夜撞鬼咁

不嬲都知 有朋自遠方來 非奸即盜
多數有人主動結識你都唔方係好野 特別係異性

連中醫都有健身plan咁

呢兩個都係 個陣同佢地傾左一排 話約出街 兩個前後腳咁話介紹我睇中醫

買中醫股

我都試過 又係交友app
我認我柒
同條女傾左成兩個月
約第二次出黎個陣又係話同我睇中醫
結果去到我發現係雅蘭中心已經即時覺得唔對路反面走人
狗撚到仆街 食緊飯個陣仲同我講 呀一陣你睇中醫我有錢分架喎
大家知咩事啦

唔係 佢要有你電話先幫你book到時間
應該又無個啲所謂醫學美容中心

嘩佢咁誠實算好

我事後上網check番
好似係佢地要講呢句通知我
如果唔係會犯法定點
總之就仆街啦
呃鳩人啲錢仲要呃鳩人啲感情
個次係我第一次遇到呢啲case
好在聽人講得多有危機意識

點解你有佢相嘅

想做？

呢個男係咪都呃緊人
絲打們都要小心

咁嘅學歷都可以喺香港注冊到做醫師

你話你識閃電五連鞭
睇下有冇得一戰

騙子/講緊大話既人先會嬲人唔信佢

因為佢無第樣野說服到你

HELLO
可以呀

笑撚左
毒撚專用

做乜撚嘢
講呢啲嘢都唔好話呃人先
憑實力單身？

好彩你都識上網搵料，知係呃人
樓主都算正常人一個，你起碼無咩損失
下次小心啦

佢應該真係sales
勁主動話要食飯
但指定要旺角

推Po推到有呢隻傳銷狗嘅fd入嚟爆佢大鑊

條女ig public的

佢地啲電話同ig都係假架啦
你睇下有無多啲正面相up上黎 比多啲人認下啦

佢個ig 冇正面相

條女好似唔錯
想屌

IG同FB都有唔少呢d人
無啦啦加你講唔夠幾句就要轉wtsapp傾
一睇就知有問題

有冇讀bu中藥嘅出嚟講下
跑數 intern嚟？唔做grad唔到？

明曬，睇半年，咁多回佣
唔係點會咁落心機sell樓主

咁俾面 陪你傾成兩個月 仲要最後同你講有錢分

相似劇本，不過冇理佢

死毒撚 好撚毒

Wallpaper毒撚到唔係覺得自己有囡呀？

咪咁衰啦

而家ig好撚多傳銷狗熱情dm be fd 講兩句就話轉wts熄爐 十個有十個都詐騙 爭在呃咩

有無咁勁

文憑就可以做醫？

所以呢條傳銷狗到底搞乜？ 有冇人組隊去睇中醫？

57022835

欺騙毒撚感情 正仆街

以下呢間？

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

你可以聽下d錄音，有佢哋點呃人嘅手法

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

屌我呢排都勁多呢啲「suggest list見到你可唔可以做朋友」

識人做呢行 對白完全copy&paste 同一句野同幾十個人講緊

點解會受
唔係 first connection 識都唔撚想 add
同公司隔離 team / department 都唔 add la

而加市道真係唔好
竟然連呢樣都要講埋支持
用生命呃錢

真正嘅毒撚係ig都唔會有人搵
咁就唔會中騙局

直接問幾錢1q
洗撚搞咁多野，做傳銷都係為錢
做雞起碼唔洗比人抽佣嗑

間野前身叫pretty renew，以前係雅蘭二期
之後搬左去而家嘅1期15樓，仲開多左間叫dream21，係哂15樓，兩間鋪位
Google pretty renew 好多野出哂嚟

點解上面要負皮我

聽到雅蘭就知咩事？點解阿
小女不才

點解你同樓主都會覆咁好既
唔識既人同我dm講嘢，我會有戒心第一句就會講：下我唔識你架喎 跟手block左佢

樓豬醒目呀！傳銷死全家！怕唔怕有報應？
不過我諗佢哋都俾人洗晒腦，覺得自己係幫緊人

Tinder見唔少
一律屌鳩佢再走人

本身身體唔係咁好，同隻傳銷雞自己講想睇中醫長期調理但唔知搵邊個，就俾人帶左上去。。。
google過個中醫正正常常就中左伏買左半年療程
上面啲人仲想sale 鳩我買埋其他
唯有自我安慰下都叫有少少用

自己衝入嚟佢力都唔使出

咁既學歷都可以做法官添
2021 乜都有可能

過去多年啲美官騙局 健身騙局都集中係雅蘭中心
稍為google下都見到

我又係遇到呢條女

我都係ig遇到條友dm我嘅開場白同樓主遇到呢個差唔多

推 唔可以俾呢啲騙徒得逞

Post佢上黎啦 傳銷冇一個是無辜的

再推

好想識樓主可以留tg傾？

呢排連登爆咁撚多呢啲傳銷臭雞 我好似活喺平行時空咁
點解連登仔專係識咁多垃圾騙子
冇腦同鳩痕？

一睇d對話圖都想問

係 同埋D傳銷狗打勁L多字講故事
網上識女 D女邊會同你打咁多字

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

半年plan幾多錢

13800

咪錯啦 正常女仔點會主動dm人
應該係正常女仔大把仔dm佢 唔洗主動dm人

幾耐睇一次 睇成點

啲騙徒最鐘意扮黃

見到頭兩句已經block啦

個中醫上網搵過係註冊中醫師嚟，有個姑娘係幫佢執藥
我覺得正常中醫咁款，佢每次俾2星期藥我
不過係有時幫我跟開個個sales會sale下我做其他野

打死都唔信個中醫唔關事，p牌仔想洗白？

係撚真係讀bu中藥咩

毒撚有幾可同女仔傾計，有女主動埋身即刻精蟲上腦

可唔可以介紹比我
想搵佢幫我按下個前列腺

唔識mean人

咁
甘

有無人諗過呃飯食反攻
free ptgf

就係set close frd玩鳩返佢

有冇同你講咩

what are you hobbies ar
what was your weekend ah

又係d罐頭說話

每一年都會有d新類型
一直都有就係保險同健身
前排就上樓上cafe食飯
依加竟然係睇中醫

sor lor 咁咁咁

冇幫過中醫洗白，只係想講，佢係中醫+美容院咁經營，解釋比大家知，點解中醫都有傳銷手法

有冇張清d既相？條女得唔得？

幾cute, 我自願比佢呃，比佢contact我ok?

有寫ig 自己add佢慢慢玩啦

佢黃絲啦，算啦原諒佢啦

真係有人會上當..

我IG都收唔少呢D垃圾msg

三句唔埋就話少用ig或者收唔到 不如轉whatsapp
個個對白都差唔多

真係當人智障

你唔好話 香港真係有好多智障架
但凡係交友app一來就問你做咩工嗰d我一律唔理

冇高清相
條女都幾cute

啲對答其實唔正常 第一suggest list 第二少玩ig 第三 三句唔埋電話傾（正常女仔好抗拒比電話陌生人） 佢呢啲女仔無撚啦啦3 9唔識7就勁熱情 正常女仔溝仔一定係冷淡開 要男人諗勁多話題 不過算喇 女人真係要見得多先有眼力睇穿係乜嘢人 越驚越唔敢面對 只會越來越多女騙子變法呃啲內向男仔

我玩datingapp都上過當。。絲打們都小心
係datingapp唔係ig inbox
仲要條仔樣同講嘢都好正常
Whatsapp傾咗一排 有約過出嚟一次 係尾講起身體健康之類嘅嘢 佢問我會唔會m痛
我話會 咁我之前都有睇開中醫 但呢排冇
然後佢就話佢有個睇開嘅中醫 話咩有做義診 又有上過電視
之後就話幫我book陪我去睇下 話係雅蘭中心 (冇錯就係間pk derma21(佢冇同我講呢間嘢個名 淨係上去之前就話係一站式有埋美容嗰啲) 睇嗰個甄醫師)
我有覺得奇怪 邊有人date係去睇
試過google但又見唔到有咩騙局之類嘅
諗住睇下咩料囉 可能佢真心想介紹個中醫HAHAHAHA

上到去就覺得有啲奇怪
有超級多人 但大部分都係一男一女
但後尾都係好蠢咁睇咗個乜鬼醫生 睇咗一分鐘都冇 講咗啲阿媽係女人嘅嘢
然後就話出返去等嗰度 揾啲唔知乜姑娘執藥
啲姑娘就叫你join個咩養生plan 半年一年 睇中醫 又有咩通淋巴 係好似美容院嗰啲扣格仔玩法
好彩最後企硬冇join
但都俾人昆咗3000蚊藥錢3000蚊14日藥 咩藥咁矜貴啊
然後見到張receipt推銷員寫咗條仔個名 先至確信自己俾人昆咗
返去條友仲繼續揾我 就冇再理佢

屌輕手啲第一次玩dating app就遇到啲咁嘅嘢
諗住冇中投資冇中咩彩票騙局
點知宜家中醫都可以攞嚟呃錢
以後都唔敢再玩datingapp
傳銷狗死全家！

你講得啱 邊有中醫intern要跑數架所有要跑數氹你比錢一律當狗打當騙局 做足隨時反抬既準備 絕交又唔會有損失 爆埋佢大鑊咁就立於不敗之地 區區地一餐飯咪當叫左隻柒既ptgf陪食飯提前慶祝生日再搵第2條女咪又係一條好漢 無人笑你柒

你覺得啲藥有冇用
我join左半年。。。

絲打慘過我
Btw 絲打介唔介意Post條傳銷狗嘅相出嚟
警世下其他絲打

樓主wallpaper邊個

樓主算醒，起碼未呃到錢

btw睇中醫要睇係邊間同睇學歷

尾形春水

未拍拖已經咁撚臭串
肯定係傳銷啦 唱臭佢無錯

cute就算啦屌

我上次都係比人sell 呢個中醫師！！

連中醫都搞傳銷

不過你見到個中醫一堆資歷都係大陸文憑都知咩事啦

支持巴打玩鳩佢

又係畀呢條女sell?

錯重點

push

推多啲人知

推上去

一見到「乜乜乜好full，好多人報」就100%傳銷啦

點解近排咁多呢啲po

不如加你電話頃, 我好少睇哩到 = 100% 傳銷唔使諗

其實見到搵日食餐飯已經傳銷味濃
仲要係條女同你講
玩交友apps成日見到呢啲
扮frd同你傾心事
出黎食餐飯卸心防
然後就開始引你入局

張相咁細點睇

人地打到明係siri黎Mary008號

下面條女除咗口罩正唔正？

傳銷狗越嚟越高招
個個都正常普通女仔樣，又唔係雞樣嗰種
仲要傾咁耐先開始呃

成半年啦好奇幾多人俾佢呃左

完全無諗過關心樓主

佢話佢社交障礙，但係對個啱啱識既陌生人打咁大段野，仲多野講過你，障礙極都有限啦吓話

以前美容 而家變中醫 cls

有冇辨法告到個中醫比人釘牌

Degree都冇個

冇出去見啦 佢地前後係wts話介紹我睇中醫

佢都有addd我講一樣既野

仆街

以前年代無監管
求奇讀興趣班都可以話自己係中醫
所以中醫唔係愈老愈好
有啲無接受過正規訓練

一開始就勁撚熱情個啲都一定有目的
佢地通常會係共同follower 到搵人
姐除左傳銷狗，你行行下街都唔會突然有人彈出黎話想同你做朋友嫁除非你好撚靚姐

幾正啵俾我我會落搭

好彩樓主都叫少少醒目無精蟲上腦先冇金錢損失
比其他人叻好多架喇
感情損失就無架啦
上網識得人多你就會慣同麻木，十個有八出黎都係呃呃騙騙
識朋友就盡量係現實識啦

類似經歷 又係約出黎 成程飯都係圍繞住中醫呢個topic講佢呀爸身體弱睇中醫 blablabla 到番到去屋企wtsapp我講左自己本身有睇開自己個間 佢仲話得閒帶你去佢個到睇中醫 一聽到呢句即係byebye 唔洗再講

巴打醒目

香港國際中醫院 cls
通街都係中醫
想睇問吓啲女仔frd調經睇開邊個都得啦

呢個嚟 改咗名
建議撚下佢等佢爆多啲

幾時連中醫都要傳銷
有肉食食既咩？

隻傳銷狗改咗名

其實都幾傷心，
有時唔係金錢上嘅損失。
係自己心靈上都受到衝擊。

唔淨係女 仔都有 有個女同事同我講咗 我即刻同佢講係呃人 又叫佢sd張圖畀佢

網上D女成日傾傾下叫人做美容
之前又有個肥婆帶人去食貴價劣食
估唔到而家連叫人睇中醫都有

巴打

咪又係衰咸濕

中醫都信 弱智仔

收皮啦P牌仔

你係中醫?

使唔使驗眼呀P牌仔

冇錯，
自問其貌不揚，
活左30年，
都未遇過有女人主動到咁
即刻覺得唔舒服

最近班中藥g借咗雅蘭中心19樓間移民公司用

我都試過 exactly 同一條女
我見佢打啲勁有pattern 我就知佢咩料 無覆佢
我都覺得奇怪 我點會無啦啦有女主動搵我 仲有3唔識7

我都差啲中招
過程同樓主一樣
琴日就話幫我bk咗中醫 問地址就話雅蘭附近
本身條女係極主動 又問電話又約食野
好彩最尾我都係蝕咗50蚊
但佢就陪我吹咗幾粒鐘水
仲以為真係有人咁明白我嘅經歷同感受
但原來一切都係扮出嚟
好嘔心